信報高天佑：預言示威燒到中央

將一代擁抱大陸文化，飲喜茶玩抖音既00後，全部推到去對抗中共，林鄭真係超人。
如果6月就撤回，相信香港人早已收貨，回到原來的軌跡上，而唔係好似而家返唔到轉頭，航向未知的未來。

喜茶論vs反送中
6月24日

quote:
必須留意，修逃犯例抗爭跟2014年「傘運」很不同，從本月兩次逾百萬人上街大遊行以至多場勇武衝突和野貓式佔領，基本上「全無獨味」，示威者焦點高度集中於「反送中」，最多再延伸至不滿港府和警隊，惟莫說沒人提出「港獨」主張、標語和口號，即使偶有一兩人（多屬中年人士）舉起龍獅旗或港英旗，也立刻被其他人勸阻而極速「冚旗」。與此同時，幾分懵懂幾分精明，抗爭人士至今未把不滿的怒火劍指中央，就算提及國家主席習近平，甚或有人揚言要赴日本大阪G20峰會外請願，其姿態僅似「請聖上明察」，而非把北京當局視作鬥爭對象。

總的而言，現時本港人心局面無疑險峻，卻並未如一些人所言「一鋪清袋」（清袋的只是特區政府團隊），尚有可挽回空間。港府倘從善如流，深切反省事件成因，成立獨立調查委員會徹查相關機制，不但可修補撕裂，還有望進一步推動「人心回歸」；相反，若坐視僵局不理，甚至火上加油，令社會矛盾愈演愈烈，不排除港人憤怒和絕望的火頭有朝一日燒到中央，屆時特區政府為國家添煩添亂，更隨時一手葬送新世代「天然統」的難得大好局勢。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及